所以話香港有班人真係好多餘,唔會買淘寶但係香港買貴淘寶貨(防疫小神器)

事源係FB 見到

係,無錯依家清潔真係好緊要,但
喂,大佬呀
淘寶search 防疫小神器 已經成版都係
包郵仲要更平
買淘寶野都算
仲要比呢D 批發代理再食你錢
香港人幾時變到咁低質,無腦

自製仲好啦

睇下啲IG SHOP年中幾多傻尻中伏
淘寶野賣貴十倍

所以話,有D人真係幫唔落

推

大力推

淘寶直接買